唔該全部人快啲學識唱美國國歌

得翻一個月咋